第一次去東京

究竟應唔應該買 jr pass
定係係東京附近玩下先？

東京唔計近郊唔計河口湖都夠玩5日，加埋橫濱7日

剩玩山手線先囉

唔該晒各位巴打🙏🏻

第一次咪去返啲大路景點
Pass 𠵱家都分好多種，唔係plan上東北/北陸，廣域版正常夠做。

剩係知大阪有個1day pass包JR同地方景點門票
嗰日跟住佢走都幾正
唔知東京有無?

用睇pass都要睇你去邊

應該會plan一日去近郊 河口湖到睇富士山

我係買Metro pass
感覺上抵玩過JR pass
因為絕大部分JR大站都有地鐵

無言感激 我book左酒店係 上野應該幾方便

關東jr 關西metro

上年第一次去東京，自己定好晒大部分的行程和交通

有什麼問題就隨便問，識答我都答你

唔該你先呀巴打🙏🏻

築地係咪冇乜特別其實？去唔去好

同你一樣，十月尾去，唔買pass ,淨買地鐵三日卷

築地好似搬左去台場果邊？
我十尾都會去 留名

其實山手線係比較快

地鐵太多站

星期6搬去豐州

如果想搭鐵 又去台場就 要由汐留去豐州

築地本身有地下鐵好近ga 點解要搬

我應該去台場果朝會去埋先

築地主要去看魚市場交易或去場外市場食野，即使魚市場搬左，場外市場會繼續經營

重點是要早起身去

JR Pass 得廣域周遊卷先至抵，還要有坐新幹線先至抵玩

Metro Pass 就要看你行程而定，我覺得如果每日車程平均要洗多個 500 日元就抵玩，另一種就係要經常在東京 metro 和都營線之間轉線的也抵玩，否則直接用 suica 或 pasmo 拍好過

JR 在行程上直接好多，但 metro 如果買日票就抵坃好多

唔該巴打 咁我兩到都去

我聽日會去崎玉縣春日部搵小新

地鐵pass其實一日幾程都維到本
而且喺市區入邊嘅覆蓋比JR更加全面

有興趣 有無得分享多d